［突發］人民英雄 勁廢 今日原來去沙田賀新人

朋友係入面做

發現原來我地既人民英雄會去
仲會去食d好出名既野

大家記得留意下

同一時間

五大訴求
缺一不可

自推十連

1

2

3

7/9機場更新 求求大家

4

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

5

6

7

8

9

10

有相未